認真，自從明朝滅亡之後，香港就注定玩完

納dee好波！！！

共產黨出現令中國復活 成為最大贏家

唔準笑，認真，絕對可以學術分析

反清復明！反清復明！

個人認為係大東亞共榮圈建立失敗所引致

應該話
如果日本繼續统治香港
皇文化左香港
咁香港繼續做日本領土

咁各位巴打就有日本妹屌

二等公民冇得屌
港女比日本仔就有份

頭先有冇人煲衲？